{
    "data": {
        "created_time": "2011-06-30T17:54:06+0000", 
        "id": "126323674120684_392881", 
        "message": "L\u00fctfen aramaya \"Ama\u00e7s\u0131z Payla\u015f\u0131mlar\" yaz\u0131p be\u011fenir misiniz. Te\u015fekk\u00fcrler. // Please search \"Ama\u00e7s\u0131z Payla\u015f\u0131mlar\" and like it. Thanks."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 70
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}