{
    "data": {
        "created_time": "2011-01-04T07:04:33+0000", 
        "id": "189949234349320_2620894", 
        "message": "Davet Etti\u011fin Ki\u015fi Say\u0131s\u0131 Kadar Arkada\u015fl\u0131k Teklfi Almak \u0130steyenLer Gelsin\npc\nhttp://www.facebook.com/KopTuK.GeLiyoz.xDee\nMobil\nhttp://0.facebook.com/KopTuK.GeLiyoz.xDee"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}