{
    "data": {
        "created_time": "2017-08-25T19:50:06+0000", 
        "id": "10154734993385079_283098382171751", 
        "message": "Jessica Tamio\u0142a\nMia\u0142a\u015b ze mn\u0105 tam jecha\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\ude14\ud83d\ude22\ud83d\ude2d"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2017-08-25T19:51:10+0000", 
            "id": "10154734993385079_283098622171727", 
            "message": "Ale mia\u0142a\u015b nock\u0119... \ud83d\ude29\ud83d\ude12\u2665\ufe0f"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-25T19:52:11+0000", 
            "id": "10154734993385079_133683417242856", 
            "message": "Chrzani\u0107 nocki,dla koncertu Eminema to z pod ziemii urlop wyci\u0105gn\u0119!  Umieram"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-25T19:53:14+0000", 
            "id": "10154734993385079_182080545668768", 
            "message": "Dej urlopa! \ud83d\ude02"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-25T19:54:06+0000", 
            "id": "10154734993385079_113653625985400", 
            "message": "Dej dej dej :D"
        }
    ]
}