{
    "data": {
        "created_time": "2014-03-15T21:14:42+0000", 
        "id": "10152580066656729_34633611", 
        "message": "Takie opcj\u0119 Nie przeszkadza\u0107, Zaraz wracam, niewidoczny, czy niedost\u0119pny przyda\u0142by si\u0119 na FACE"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}