{
    "data": {
        "created_time": "2014-03-15T21:13:56+0000", 
        "id": "10152580066656729_34633599", 
        "message": "Mam namy\u015bli ukrywanie aktywno\u015bci na koncie Facebooka zar\u00f3wno w komunikatorze i jak na stronie www face'a"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 5
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}