{
    "data": {
        "created_time": "2014-03-15T21:16:09+0000", 
        "id": "10152580066656729_34633629", 
        "message": "Bardzo prosz\u0119 o informacj\u0119 zwrotn\u0105 czy funkcjonalno\u015b\u0107 taka moze by\u0107 w przysz\u0142o\u015bci wykorzystana na portalu spo\u0142eczno\u015bciowym FACEBOOK i FACEBOOK Messenger"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}