{
    "data": {
        "created_time": "2013-01-28T13:16:15+0000", 
        "id": "10150316495351729_28141590", 
        "message": "REITERO de pedido para levantar el bloqueo de la cuenta n\u00ba no se cuanto no me acuerdo las veces que lo mande...\nPedido a facebook para levantar suspensi\u00f3n 20/3/2012 ahora 28/01/2013.-\nPOR ESTAS RAZONES POR FAVOR LEEAN BIEN Y SEAN COMPACIENTES:\nHola Sres. del facebook les comento tengo 34 a\u00f1os estoy jubilado por discapacidad soy Sgto. 1\u00ba retirado y para traer dinero  extra a mi casa me dedico a relaciones publicas, seguridad encubierta de boliches y adem\u00e1s cuento con una banda de rock lo cual somos todos usuarios de esta \u201cred social\u201d hasta tenemos una p\u00e1g. con el nombre de la banda viejos australes y otra viejos australes San Pedro novedades soy el representante, presentador y/e showman de la misma lo cual me lleva a conocer mucha gente y/o contactos que suelen ser espont\u00e1neos y nos comunicamos por esta red , ese es el motivo por el cual me viven suspendiendo, me dicen que no conozco a la persona o que no tengo amigos en com\u00fan y eso es normal para m\u00ed porque estoy en un recital y viene una persona y me dice agr\u00e9game al face....que estamos en contacto para ver que hacemos y los/as agrego.-\n Saludo atte. y espero sepan entender el porqu\u00e9 de la solicitudes tengo una casa, Sra. y dos criaturas que mantener vivo de esto...ya que mi enfermedad me hizo jubilar de las fuerzas y saben que hoy la plata no alcanza y este es un medio de comunicaci\u00f3n muy importante para m\u00ed, gracias por su tiempo, sepan disculpar y entender mis motivos los saludo atte. Germ\u00e1n parra titular de la cuenta de facebook.-\nPD: yo por mi enfermedad no tomo una gota de bebida y hay veces que las personas que te piden que lo a\u00f1adas en un recital o en un boliche est\u00e1n ebrios/as y luego se olvidan.-\nLas mayor\u00edas de las veces, en realidad la suspensi\u00f3n fue por agregar a varias personas en un d\u00eda y en una sola apertura de mi sesi\u00f3n, gracias por escucharme y espero sepan entenderme,  adem\u00e1s soy usuario viejo, en el caso que sea posible les solicito si pueden extenderme la cant.  de personas a a\u00f1adir porque si no voy a vivir suspendido y esto es una fuente de trabajo para mi es la comida de mi flia., gracias nuevamente.-\nE-mail: laleyendasp@hotmail.com\nFacebook: Germ\u00e1n Parra o Torugo \nGERMAN PARRA"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}