{
    "data": {
        "created_time": "2011-05-18T16:05:09+0000", 
        "id": "202276426474365_2833062", 
        "message": "t\u00fcrk\u00e7e a\u00e7\u0131klama olursa memnun edici olur a\u00e7\u0131kllamay\u0131 anlam\u0131yorum"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 4
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}