{
    "data": {
        "created_time": "2012-09-28T22:04:25+0000", 
        "id": "10151488294561729_9391358", 
        "message": "Ey kendisini OSMANLI zanneden zevat \nO\u011flum siz niye \u00f6yle i\u015fkembeden at\u0131yorsunuz ki biz osmanl\u0131 torunuyuz falan diyorsunuz atmay\u0131n o\u011flum atmay\u0131n sonra ilerde vicdan\u0131n\u0131z s\u0131zlar insan\u0131n g\u00f6z\u00fcn\u00fcn i\u00e7ine baka baka yalan s\u00f6ylemeyin , \nAbdest yok Namaz yok Taharat yok pis kokunuzu kimse hissetmesin diye de bol bol parf\u00fcm s\u0131k\u0131yorsunuz \u00fcst\u00fcn\u00fcze sonra da yalanc\u0131 pehlivanlar gibi \u00e7\u0131k\u0131yorsunuz ortaya ben \u015fuyum ben buyum falan  tabii yiyen bi aptal olursa ; \n  Karde\u015fim parf\u00fcm\u00fcn ana vatan\u0131 pis avrupan\u0131n pis fransas\u0131nda bile bu kadar parf\u00fcm sat\u0131lm\u0131yor ,  sizin s\u00f6yledi\u011finiz OSMANLI  \n\" Aya\u011f\u0131 abdestsiz yere basmayan OSMANLI \" idi  \u015fimdi siz s\u00f6yleyin bakal\u0131m o osmanl\u0131n\u0131n neresindesiniz , beni sorarsan in\u015fallah himmetle ince eler s\u0131k dokuruz haramdan kendimizi uzak tutar helale yak\u0131n ederiz be\u015f vakit namaz\u0131m\u0131z\u0131n \u00fczerine katmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131z en az\u0131ndan KUL OLMA GAYRETIMIZ VAR, \u015fimdi sen s\u00f6yle bakal\u0131m arkada\u015f\u0131m ; \nB\u0130Z OSMANLININ NERESINDEYIZ . . . !!!!!"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}