{
    "data": {
        "created_time": "2011-04-22T17:43:28+0000", 
        "id": "195049733871067_2652579", 
        "message": "G\u00fczelli\u011fine g\u00fcvenme bir sivilce yeter...!!! Mal\u0131na g\u00fcvenme bir k\u0131v\u0131lc\u0131m yeter...!!!\r\nhttp://0.facebook.com/profile.php?id=214129711935524&refid=5 \r\nBe\u011fenin l\u00fctfen arkada\u015flar\r\nhttp://www.facebook.com/profile.php?id=214129711935524&refid=5"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 2
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}