{
    "data": {
        "created_time": "2010-11-05T22:07:12+0000", 
        "id": "115245435206060_402349", 
        "message": "Interesante...porque si en CR seguimos con tantos niveles de abstenci\u00f3n tambi\u00e9n vamos a tener que hacer algo as\u00ed."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}