{
    "data": {
        "created_time": "2016-06-13T12:41:17+0000", 
        "id": "10154597567106729_484396178421262", 
        "message": "A j\u00f3 k.r.a any\u00e1tokat tettves faszb\u00fak h a b\u00fcd\u00f6s messenger appotok n\u00e9lk\u00fcl mobilr\u00f3lm\u00e1r \u00fczenetet se lehet \u00edrni, a faszom verjem abba a mocskos er\u0151szakos politik\u00e1tokba..de tudj\u00e1tokmit a faszom se fogja let\u00f6ltenni azt a szar fos mem\u00f3ria \u00e9s akkumul\u00e1tor zab\u00e1l\u00f3 fosotokat ink\u00e1bb akkor nem haszn\u00e1lom ezt a ratyi szart :-D \u00fcdv. A j\u00f3 retkes z\u00fcskerber vagy kia fasz any\u00e1dat faszb\u00fak"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}