{
    "data": {
        "created_time": "2014-11-18T16:50:58+0000", 
        "id": "10152439388175079_10152439392555079", 
        "message": "Boa tarde, comprei a camiseta, por\u00e9m quero o segundo modelo. Como fa\u00e7o? Durante o processo de compra n\u00e3o pareceu nenhuma op\u00e7\u00e3o para escolha de modelo. Camiseta La Fam\u00edlia com o skate com asas, tamanho M. Obrigado."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 4
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}