{
    "data": {
        "created_time": "2011-03-30T19:35:35+0000", 
        "id": "110150795733096_93456", 
        "message": "Ya karde\u015fim l\u00fctfen benim \u015fu arkada\u015fl\u0131k engelimi kald\u0131r\u0131'n ya \u00f6z karde\u015fimi bile ekleyemiyorum ne sa\u00e7ma ya karde\u015fimi ekliyorum ki\u015fisel olarak tan\u0131yor musun diyor "
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 5
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}