{
    "data": {
        "created_time": "2011-06-10T00:26:10+0000", 
        "id": "10150287396721729_5463750", 
        "message": "Facebook ta sorunmu var dil fark\u0131nda anlayam\u0131yoruz da yard\u0131m olun l\u00f9tfen"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}