{
    "data": {
        "created_time": "2011-11-09T03:03:08+0000", 
        "from": {
            "id": "1963769513650016", 
            "name": "Walter Pereira de Carvalho"
        }, 
        "id": "10150664699851729_6741492", 
        "message": "Gostaria de saber se os interlocutores est\u00e3o entendo alguma coisa que o Mark est\u00e1 dizendo. Alias, em tempo, a sede do Facebook n\u00e3o tem nada de luxuoso, o que prova que intelig\u00eancia sobrevive ou nasce em qualquer ambiente. Parab\u00e9ns ao FACEBOOK pela simplicidade em tudo."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}