{
    "data": {
        "created_time": "2016-06-30T22:05:33+0000", 
        "id": "10153631964475079_1097694383647129", 
        "message": "Oy oy Eminem nedir bu g\u00fczellikler nedir bu g\u00fczellikler parma\u011f\u0131nda y\u00fcz\u00fckler kolunda bilezikler eminem\ud83d\ude0a\ud83d\ude09\ud83d\ude48"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}