{
    "data": {
        "created_time": "2011-01-28T17:31:07+0000", 
        "id": "146444768746626_1309200", 
        "message": "Sea parte de la actualidad internacional de privacidad de datos D\u00eda a aprender m\u00e1s sobre el control de c\u00f3mo compartir informaci\u00f3n en Facebook. Haga clic en la \"privacidad\"en la parte inferior de cada p\u00e1gina para encontrar recursos \u00fatiles y revisar la configuraci\u00f3n. Tambi\u00e9n como el Facebook y la p\u00e1gina de privacidad para recibir consejos en curso en su Servicio de Noticias."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 4
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}