{
    "data": {
        "created_time": "2016-08-09T15:40:40+0000", 
        "id": "10154878491331729_556005364587826", 
        "message": "Hasnat Azad my fb id had been disabled since 3 months. now I want to active again. but I don't know about it. pls solve this"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 7
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2016-08-09T15:50:21+0000", 
            "id": "10154878491331729_633819000116608", 
            "message": "Hey \tHasnat. If your Facebook account has been disabled, you'll see a disabled message when you try to log in. If you don't see this message then you're probably experiencing a login issue. Learn more: http://bit.ly/2b5MVE7. -Jordan"
        }, 
        {
            "created_time": "2016-08-09T16:09:20+0000", 
            "id": "10154878491331729_1762257327394947", 
            "message": "I submit ur ways.but dont get any confirmation msg"
        }, 
        {
            "created_time": "2016-08-10T23:03:01+0000", 
            "id": "10154878491331729_1068961963139206", 
            "message": "they disabled one of mine too i have sent in id's explained the situation to them over a month ago and still nothing i didn't do anything wrong and have had it for 6 yrs"
        }, 
        {
            "created_time": "2016-11-08T07:14:16+0000", 
            "id": "10154878491331729_1821963591379802", 
            "message": ""
        }, 
        {
            "created_time": "2016-12-05T08:35:43+0000", 
            "id": "10154878491331729_1337691692940194", 
            "message": "\u00e9nmegadtam a telefonsz\u00e1mom, mi\u00e9rt k\u00e9rnek szem\u00e9lyi igazolv\u00e1ny m\u00e1solatot? mi\u00e9rt nem el\u00e9g kapcsolat a mobil? nem tudok visszal\u00e9pni a szem\u00e9lyes oldalamra.. seg\u00edts, k\u00e9rlek..vannak seg\u00edt\u0151im megadva, akik igazolnak..nem vetted \u0151ket figyelembe, \u00edgy nem \u00f6r\u00f6m sz\u00e1momra a facebook."
        }
    ]
}