{
    "data": {
        "created_time": "2013-11-27T17:02:00+0000", 
        "id": "10151764876550079_11775772", 
        "message": "T\u00fcrk varm\u0131 la burda? be\u011feninde g\u00f6relim :D"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 8
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2013-11-27T17:02:49+0000", 
            "id": "10151764876550079_11775984", 
            "message": "ben \u00e7ok t\u00fcrk\u00fcm karda\u015f :D"
        }, 
        {
            "created_time": "2013-11-27T17:03:17+0000", 
            "id": "10151764876550079_11776092", 
            "message": "helal olsun karde\u015f :D"
        }
    ]
}