{
    "data": {
        "created_time": "2012-08-21T16:59:27+0000", 
        "id": "10151015716350079_7650903", 
        "message": "Harika Payla\u015f\u0131mlar\n\" Ba\u015fkalar\u0131n\u0131n senin hakk\u0131nda ne d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckleri konusunda endi\u015fe duydu\u011fun s\u00fcrece, onlar senin sahibindir. \"\nHarika Payla\u015f\u0131mlar"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}