{
    "data": {
        "created_time": "2011-06-09T19:23:56+0000",
        "id": "120728628010984_275336",
        "message": "Kitap okumaya vaktin yoksa sayfam\u0131z\u0131 be\u011fen,kitaplar\u0131n en anlaml\u0131 s\u00f6zleri,fikir adamlar\u0131 yazarlar \u015fairler... Fikrin olsun. Akademisyen kadroyla hizmetinizdeyiz...\nhttp://www.facebook.com/turkdusunurler"
    },
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [],
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        },
        "haha": {
            "data": [],
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        },
        "like": {
            "data": [],
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        },
        "love": {
            "data": [],
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        },
        "sad": {
            "data": [],
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        },
        "wow": {
            "data": [],
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    },
    "replies": []
}