{
    "data": {
        "created_time": "2012-11-07T21:38:26+0000", 
        "id": "10151123145180079_8310223", 
        "message": "g\u00f6ktu\u011f sil lan yorumu, hay amk ya.skylar yak\u0131yorsun k\u0131z\u0131m.bazen bisiklet olmak istiyorum"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}