{
    "data": {
        "created_time": "2012-10-18T18:15:18+0000", 
        "id": "10151096029045079_26275685", 
        "message": "Te\u015fekk\u00fcr i\u00e7in t\u00fcm belgili tan\u0131ml\u0131k do\u011fum dilek - Em (Bing taraf\u0131ndan \u00e7evrildi)"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}