{
    "data": {
        "created_time": "2012-10-27T16:21:56+0000", 
        "id": "10151107569230079_8202929", 
        "message": "Ha lenne 2k\u00edv\u00e1ns\u00e1gom azzal kezden\u00e9m,hogy ebben a percben legy\u00e9l mellettem...a m\u00e1sodik az lenne, hogy ez a perc tartson \u00f6r\u00f6kk\u00e9...:$\u2665www.facebook.com/IdezetesVicc"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}