{
    "data": {
        "created_time": "2011-01-31T18:06:38+0000", 
        "id": "142990315760643_1200699", 
        "message": "Benim kimseye bir \u015fey dedi\u011fim yok arkada\u015flar .d sadece yabanc\u0131 dilde yazm\u0131\u015flar ne oluyor diye yazd\u0131m yanl\u0131\u015f anla\u015f\u0131lmas\u0131n .d"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}