{
    "data": {
        "created_time": "2012-06-29T21:59:19+0000", 
        "id": "10150909111075079_7211767", 
        "message": "http://www.facebook.com/pages/S%C3%BCper-S%C3%B6zler/189072727801204\n\nArkada\u015fLAr Sayfay\u0131 Be\u011fenirmisinz L\u00fctfen..!\n\nL\u00fctfen Bi gir Bak Be\u011fenmezsen Geri \u00c7kars\u0131n \u015eimdiden T\u015fk..\n\n+ 5.000 \u0130\u00e7in Destek Hadi . . . ;)"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}