{
    "data": {
        "created_time": "2011-05-26T23:01:03+0000", 
        "id": "194292527284247_2543255", 
        "message": "T\u00fcrk\u00e7e bilgi verin birazda l\u00fctfen . "
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 2
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}