{
    "data": {
        "created_time": "2011-05-26T22:58:55+0000", 
        "id": "194292527284247_2543109", 
        "message": "http://www.facebook.com/pages/GECELER/214913761861356 \u25c4\u25ac\u25ac\u25aclinke TIKLAYIP SAYFAYI BE\u011eEN\u0130R M\u0130S\u0130N\u0130Z,ARKADA\u015eLAR... \u015e\u0130MD\u0130DEN TE\u015eEKK\u00dcR ED\u0130YORUM"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 20
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}