{
    "data": {
        "created_time": "2010-12-13T18:08:26+0000", 
        "id": "124752557589122_674578", 
        "message": "Snart startar vi upp i Esl\u00f6v ! \nTaekwondo itf som \u00e4r taekwondo med boxning. \nStartar \u00e4ven en grupp endast tjejer f\u00f6r sj\u00e4lvf\u00f6rsvar. \nG\u00e5 in p\u00e5 www.hwadae.com \nSprid till era v\u00e4nner. \nV\u00e4lkomna "
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}