{
    "data": {
        "created_time": "2010-11-18T22:23:49+0000", 
        "id": "172665706085888_2102016", 
        "message": "walla bunun t\u00fcrk\u00e7e olan\u0131 yok mu garda\u015f\u0131m admin anlam\u0131yon ama.. anlamassan anlama nap\u0131ym:)"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}