{
    "data": {
        "created_time": "2011-04-19T11:53:24+0000", 
        "id": "196556527047000_2685677", 
        "message": "B\u0130R ADM\u0130N\u0130N YARDIMINA \u0130HT\u0130YAACIM VAR B\u0130R S\u00dcRE SAYFA Y\u00d6NETECEK B\u0130R\u0130 \u0130LG\u0130LENEN ARKADA\u015eLARI BEKL\u0130YORUM..."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 3
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}