{
    "data": {
        "created_time": "2017-07-11T23:16:16+0000", 
        "id": "10154615959750079_10154616212975079", 
        "message": "\u0160t\u011bpa Janeck\u00e1 uhuhu jako kdybych to nevedela dopredu :ddddd"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 9
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2017-07-12T08:18:21+0000", 
            "id": "10154615959750079_686547474866650", 
            "message": "Exactly tho"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-07-12T08:20:42+0000", 
            "id": "10154615959750079_251473445350275", 
            "message": "I know"
        }
    ]
}