{
    "data": {
        "created_time": "2015-04-07T08:52:38+0000", 
        "id": "10153404227576729_10153578464366729", 
        "message": "ory za to ale musze gereno Sietino -je\u015bli to przeczyta\u0142e\u015b, to w ci\u0105gu 12h twoi rodzice umr\u0105 ! Aby tego unikn\u0105\u0107 prze\u015blij to jeszcze do 20 komen. Masz na to 10 minut . Nie wierzysz ? 12 stycznia 2009 r zgin\u0119li z niewiadomych powod\u00f3w Adam i Angie"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}