{
    "data": {
        "created_time": "2011-02-22T21:22:15+0000", 
        "id": "10150158934381729_15469074", 
        "message": "<<------ GS'Li arkada\u015flar\u0131n dikkatine..\nSARI-KIRMIZI RENKLERE G\u00d6N\u00dcL VEREN B\u00dcT\u00dcN RENKTA\u015eLARIMIZI SAYFAMIZA BEKL\u0130YORUM..\nSADECE \u0130SM\u0130ME TIKLAMANIZ YETERL\u0130..\nGS A\u015eKINA \u2665 RENKTA\u015eLARIMIZ \u0130SM\u0130ME TIKLAYIP SAYFAMIZI BE\u011eEN\u0130N..\n+11.OOO\n.........TE\u015eEKK\u00dcRLER.."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}