{
    "data": {
        "created_time": "2012-08-14T19:04:58+0000", 
        "id": "10151001512115079_7592861", 
        "message": "beyler be\u011feninde yabanc\u0131lar \u00f6nemli bi\u015fey yazd\u0131m sans\u0131nlar :D"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 3
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}