{
    "data": {
        "created_time": "2012-06-19T22:19:49+0000", 
        "id": "10150889187360079_24912909", 
        "message": "Hemen \u015eimdi Zaman T\u00fcnelinden Kurtulabilirsin.! : timelineclose. com aras\u0131ndaki bo\u015flu\u011fu sil ve siteye gir : www.timelineclose .com boslugu sil ve siteye gir 4683372...."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}