{
    "data": {
        "created_time": "2013-01-15T20:05:46+0000", 
        "id": "10200156514653891_5986306", 
        "message": "hi facebook team, k\u00f6nnt ihr dieses video in Portugiesisch \u00fcbersetzten. meine Schw\u00e4gerin kommt mit dem link nicht klar"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}