{
    "data": {
        "created_time": "2015-10-29T17:29:28+0000", 
        "id": "10153144142280079_10153145930775079", 
        "message": "Eminem http://youbo.iprima.cz/video/kdyz-slovensky-eminem-v-csmt-prisel-na-podium-nikdo-netusil-ze-jeho-vystoupeni-bude-takova-pecka-33732"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 1
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2016-11-05T15:33:57+0000", 
            "id": "10153144142280079_672601002910986", 
            "message": ""
        }, 
        {
            "created_time": "2016-11-05T15:34:36+0000", 
            "id": "10153144142280079_672601216244298", 
            "message": "Je\u017e\u00ed\u0161i rok 2015..."
        }
    ]
}