{
    "data": {
        "created_time": "2010-10-10T15:16:47+0000", 
        "id": "10150292661560484_16294238", 
        "message": "http://www.facebook.com/facebook?v=wall#!/pages/GuLuMsE-BiRaZ/119118831453441 sayfam\u0131n yay\u0131n haklar\u0131 neden durduruldu.sizden cevap bekliyorum."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}