{
    "data": {
        "created_time": "2015-09-24T04:18:43+0000", 
        "id": "10154083433666729_10154084589861729", 
        "message": "Aqui podemos ver claramente uma imagem onde se analisarmos com cuidado e profundidade, pode-se ver que a partir de v\u00e1rios pontos de diferen\u00e7a e compara\u00e7\u00e3o, pode ser alcan\u00e7ado com a id\u00e9ia central que afasta o argumento principal, a partir do qual podemos concluir que esse meu coment\u00e1rio n\u00e3o tem sentido nenhum"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}