{
    "data": {
        "created_time": "2010-10-29T00:44:32+0000", 
        "id": "129021903820319_824678", 
        "message": "Vixi porra n\u00e3o entendi nada os comentarios so dois, mas e o seguinte ja n\u00e3o basta neguinho fu\u00e7ando a pagina!"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 2
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}