{
    "data": {
        "created_time": "2014-07-29T23:27:04+0000", 
        "id": "10152217386495079_10152217388345079", 
        "message": "TURKEY <3"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 165
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:28:21+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217393985079", 
            "message": "yerdeki hal\u0131 t\u00fcrk hal\u0131s\u0131na benzemiyo mu ama :D"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:28:50+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217396200079", 
            "message": "Aynen T\u00fcrk hal\u0131s\u0131 kesin :D"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:32:17+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217409315079", 
            "message": "T\u00fcrkiye'den selam\u0131n aleyk\u00fcm gen\u00e7ler :d"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:33:45+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217413150079", 
            "message": "neyin reklam\u0131n\u0131 yap\u0131yon yarrak"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:33:53+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217413465079", 
            "message": "Azerbaycan&Turkiye <3"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:36:05+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217419235079", 
            "message": "illuminati nerde ben g\u00f6remedim ?"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:36:34+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217420360079", 
            "message": "t\u00fcrkler heryerde haha :D"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:37:54+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217423365079", 
            "message": "lan amk yavsag\u0131 b\u0131zz ulkece \u0131sm\u0131m\u0131nz\u0131 duyuruyoruz sen\u0131n amk s\u0131kt\u0131r kaybol"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:41:02+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217430810079", 
            "message": "#T\u00fcrkMilletiSiker"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:49:13+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217449480079", 
            "message": "aynen knka"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:53:36+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217460210079", 
            "message": "eminemin kolyesinde xd"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-29T23:54:53+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217462595079", 
            "message": "k\u0131z\u0131 i\u00e7in yapmak zorunda yoksa illuminati umrumda de\u011fil"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-30T00:03:03+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152217480005079", 
            "message": "\u0131mkans\u0131z zaten adam\u0131n m\u0131lyonlarca paras\u0131 var"
        }
    ]
}