{
    "data": {
        "created_time": "2014-07-30T00:17:20+0000", 
        "id": "10152217386495079_10152217506635079", 
        "message": "O hal\u0131y\u0131 burda sersen yere fakir derler amk."
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 6
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": [
        {
            "created_time": "2014-07-30T11:01:32+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152218274600079", 
            "message": "ulan umut :D"
        }, 
        {
            "created_time": "2014-07-30T13:12:32+0000", 
            "id": "10152217386495079_10152218412995079", 
            "message": "keyifler t\u0131k\u0131r\u0131nda"
        }
    ]
}