{
    "data": {
        "created_time": "2016-10-29T14:29:47+0000", 
        "id": "10153925190915079_10153927554545079", 
        "message": "M\u00e1\u0161 to dobr\u00e9 Eminem, hej a u\u017e jsi vid\u011bl leto\u0161n\u00ed fotku Konec l\u00e9ta v Hav\u00ed\u0159ov\u011b? mysl\u00edm \u017ee jo a tak u\u017e v duchu v\u00ed\u0161 kolik je na n\u00ed ko\u010d\u00e1rk\u016f, vozidel, ale je na fotce i \u0159idi\u010d?"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 3
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}