{
    "data": {
        "created_time": "2011-09-22T19:37:25+0000", 
        "id": "202223299844341_1920411", 
        "message": "la oglum ki\u015fisel sayfama giremiyorum siz hala ek\u015f\u0131n pe\u015findesiniz facebook yetkilileri,benim durumuma bi bak\u0131n bakim"
    }, 
    "reactions": {
        "angry": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "haha": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "like": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 54
            }
        }, 
        "love": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "sad": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }, 
        "wow": {
            "data": [], 
            "summary": {
                "total_count": 0
            }
        }
    }, 
    "replies": []
}